點樣知我兄弟係咪差佬？

佢平時好似有番part time
同埋又唔戴帽
但係
第一 佢成日約神祕人出街
又聲稱係朋友
第二 佢好強調有警棍
而唔係用「景滾」呢兩個正字
第三 佢成日話我地污穢
我feel到佢暗示我地係曱甴
綜合以上三點 我極度懷疑佢係差佬
點算好？

乜兄弟

成日出黎玩嘅兄弟

跟蹤

唔知佢做咩都仲係兄弟 門檻都幾低

連對方做咩都唔知仲話兄弟

連做邊行都唔知既都叫兄弟？
酒肉朋友

兄弟？ 屌你老母啦

下 連佢職業係乜都可以做到兄弟?咁搞笑

入班都知啦下話

襟兄弟下話

我覆咗你個po
我哋係兄弟了

就係知得佢太多
但佢呢排太古怪
食嘢又勁豪
食m記都食到50幾蚊
我更加懷疑佢賺埋好多OT錢咋

你估好似前幾年就結拜做安答咩

我以前肥仔嗰期都食50幾蚊m記啦

癲
利申窮撚食過最貴係安格斯咋 唔過50

我都有個兄弟每個禮拜要向指揮官報到，唔知佢係唔係差佬

能成為密友大概總帶着愛

講白啲，即刻你有個SP，平時佢做1你做0
而家懷疑緊自己係咪一直比狗屌

ching個username咁似差佬嘅

襟兄弟

有冇嗌九件麥樂雞

我唔會同佢share佢女神

非gay